Hij was arm-in-arm met meneer Cole. '
"Dit is een alliantie die, wie dan ook - wat je vrienden ook mogen zijn - moet zijn acceptabel zijn voor hen, op voorwaarde dat ze op zijn minst gezond verstand hebben; en wij zijn niet om ons gedrag aan dwazen aan te pakken.
Als ze angstig zijn zie je _gelukkig_ getrouwd, hier is een man wiens beminnelijke karakter geeft elke verzekering ervan; - als zij willen dat u zich daarin vestigt land en cirkel die zij hebben gekozen om u in te plaatsen, hier zal het gebeuren wordt voltooid; en als hun enige doel is dat je zou moeten, in de veel voorkomende zin, wees _well_ getrouwd, hier is het comfortabele fortuin, de respectabele instelling, de opkomst van de wereld waaraan moet worden voldaan de cursussen.
"Ja echt waar.
Hoe leuk je praat; Ik hoor je graag.
